{"id": 778247941, "screen_name": "victoraortega1", "name": "victor a  ortega", "statuses_count": 26, "favourites_count": 0, "followers_count": 8, "friends_count": 591, "listed_count": 0, "verified": false, "protected": false, "created_at": "Fri Aug 24 14:00:58 +0000 2012", "location": ""}
{"tweet_type": "source_tweet", "primary_tweet": {"tweet_id": 707591662776819714, "tweet_text": "Votare  otra vez  PP si marcha  Rajoy  y estos  ladrones  canallas fuera  limpieza en  espa\u00f1a en  PP https://t.co/otcZdOl8TV", "created_at": "Wed Mar 09 15:39:33 +0000 2016", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/otcZdOl8TV", "expanded_url": "https://twitter.com/cfcuartero1/status/707556538441981953", "display_url": "twitter.com/cfcuartero1/st\u2026", "indices": [101, 124]}]}}}
{"tweet_type": "retweet_with_comment", "secondary_tweet": {"tweet_id": 707509658429341697, "tweet_text": "Encima va Rufi\u00e1n y dice:Demuestra una miop\u00eda social y pol\u00edtica absoluta\n#PactasLoQueSeaPedro\nhttps://t.co/rBdCJtF3kG https://t.co/ZWQbrkGPAk", "created_at": "Wed Mar 09 10:13:42 +0000 2016", "favorite_count": 28, "retweet_count": 49, "entities": {"hashtags": [{"text": "PactasLoQueSeaPedro", "indices": [72, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rBdCJtF3kG", "expanded_url": "http://www.mediterraneodigital.com/portada/nacional/edicion-cataluna/pedro-sanchez-ofrece-a-erc-un-nuevo-estatuto-de-cataluna-para-poder-ser-presidente.html", "display_url": "mediterraneodigital.com/portada/nacion\u2026", "indices": [93, 116]}], "media": [{"id": 707509656697094144, "id_str": "707509656697094144", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CdGUSMKWwAA_KEa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CdGUSMKWwAA_KEa.jpg", "url": "https://t.co/ZWQbrkGPAk", "display_url": "pic.twitter.com/ZWQbrkGPAk", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseContado/status/707509658429341697/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 400, "h": 388, "resize": "fit"}, "large": {"w": 400, "h": 388, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 400, "h": 388, "resize": "fit"}}}]}}, "secondary_user": {"id": 3173600813, "screen_name": "JoseContado", "name": "jose contado", "statuses_count": 58622, "favourites_count": 88248, "followers_count": 7778, "friends_count": 4607, "listed_count": 36, "verified": false, "protected": false, "created_at": "Thu Apr 16 18:09:02 +0000 2015", "location": ""}, "primary_tweet": {"tweet_id": 707591248564068352, "tweet_text": "un  votante  PP limpieza  fuera  Rajoy   y Sanches de PSOe  limpieza  fuera los enviados venezuela iran https://t.co/DoexnZWN3y", "created_at": "Wed Mar 09 15:37:54 +0000 2016", "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DoexnZWN3y", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseContado/status/707509658429341697", "display_url": "twitter.com/JoseContado/st\u2026", "indices": [104, 127]}]}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 707565122764591104, "tweet_text": "Que no te enga\u00f1en, q desconecten ellos!Nosotros no desconectamos,estamos en NUESTRA PATRIA!! @hisomatemps @EGG1955 https://t.co/AiEIkmjsur", "created_at": "Wed Mar 09 13:54:05 +0000 2016", "favorite_count": 42, "retweet_count": 34, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hisomatemps", "name": "Somatemps", "id": 847833128, "id_str": "847833128", "indices": [93, 105]}, {"screen_name": "EGG1955", "name": "Eduardo Garc\u00eda", "id": 1571180659, "id_str": "1571180659", "indices": [106, 114]}], "urls": [], "media": [{"id": 707565114694766592, "id_str": "707565114694766592", "indices": [115, 138], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CdHGuRTXEAAKHxZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CdHGuRTXEAAKHxZ.jpg", "url": "https://t.co/AiEIkmjsur", "display_url": "pic.twitter.com/AiEIkmjsur", "expanded_url": "https://twitter.com/PastorRodri/status/707565122764591104/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 724, "h": 481, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 724, "h": 481, "resize": "fit"}}}]}}, "secondary_user": {"id": 988591153, "screen_name": "PastorRodri", "name": "#SoyEspa\u00f1ol", "statuses_count": 134751, "favourites_count": 37123, "followers_count": 16829, "friends_count": 18430, "listed_count": 66, "verified": false, "protected": false, "created_at": "Tue Dec 04 11:27:49 +0000 2012", "location": ""}, "primary_tweet": {"tweet_id": 707590786502762500, "tweet_text": "@PastorRodri @hisomatemps @EGG1955 soy espa\u00f1ol  votante PP  es necesario se retire  Rajoy de paso nueva  gente", "created_at": "Wed Mar 09 15:36:04 +0000 2016", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PastorRodri", "name": "#SoyEspa\u00f1ol", "id": 988591153, "id_str": "988591153", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "hisomatemps", "name": "Somatemps", "id": 847833128, "id_str": "847833128", "indices": [13, 25]}, {"screen_name": "EGG1955", "name": "Eduardo Garc\u00eda", "id": 1571180659, "id_str": "1571180659", "indices": [26, 34]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "retweet_with_comment", "secondary_tweet": {"tweet_id": 691968980442058752, "tweet_text": "\ud83d\udd0a COMUNICADO: El PP suspende de militancia a los afiliados detenidos en Valencia https://t.co/to4eiZu8cD", "created_at": "Tue Jan 26 13:00:35 +0000 2016", "favorite_count": 311, "retweet_count": 566, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/to4eiZu8cD", "expanded_url": "http://www.pp.es/actualidad-noticia/comite-derechos-garantias-pp-suspende-militancia-afiliados-detenidos-valencia", "display_url": "pp.es/actualidad-not\u2026", "indices": [81, 104]}]}}, "secondary_user": {"id": 20509689, "screen_name": "populares", "name": "Partido Popular", "statuses_count": 93309, "favourites_count": 42832, "followers_count": 797885, "friends_count": 4510, "listed_count": 4775, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 692000118237700096, "tweet_text": "Esto es demasiado el  colmo Toda c\u00fapula PP y usted  sobran  da\u00f1an Espa\u00f1a  le  vote  canallas  dimitan verguenza fuer https://t.co/tOUTEdPIKR", "created_at": "Tue Jan 26 15:04:19 +0000 2016", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tOUTEdPIKR", "expanded_url": "https://twitter.com/PPopular/status/691968980442058752", "display_url": "twitter.com/PPopular/statu\u2026", "indices": [117, 140]}]}}}
{"tweet_type": "retweet_with_comment", "secondary_tweet": {"tweet_id": 691968980442058752, "tweet_text": "\ud83d\udd0a COMUNICADO: El PP suspende de militancia a los afiliados detenidos en Valencia https://t.co/to4eiZu8cD", "created_at": "Tue Jan 26 13:00:35 +0000 2016", "favorite_count": 311, "retweet_count": 566, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/to4eiZu8cD", "expanded_url": "http://www.pp.es/actualidad-noticia/comite-derechos-garantias-pp-suspende-militancia-afiliados-detenidos-valencia", "display_url": "pp.es/actualidad-not\u2026", "indices": [81, 104]}]}}, "secondary_user": {"id": 20509689, "screen_name": "populares", "name": "Partido Popular", "statuses_count": 93309, "favourites_count": 42832, "followers_count": 797885, "friends_count": 4510, "listed_count": 4775, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 691999596919283712, "tweet_text": "Ya es  hora vasta dimita se\u00f1or  Rajoy,  le vote una vez mas, nosotros tenemos  verguenza de los dirigentes  casta  https://t.co/tOUTEdPIKR", "created_at": "Tue Jan 26 15:02:15 +0000 2016", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tOUTEdPIKR", "expanded_url": "https://twitter.com/PPopular/status/691968980442058752", "display_url": "twitter.com/PPopular/statu\u2026", "indices": [115, 138]}]}}}
{"tweet_type": "source_tweet", "primary_tweet": {"tweet_id": 691998766761668608, "tweet_text": "No hay derecho no hay justificaci\u00f3n  me averguerza casta  miserables os  vote ladrones  dimisi\u00f3n, dirigentes PP casta ladrona", "created_at": "Tue Jan 26 14:58:57 +0000 2016", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}}}
{"tweet_type": "source_tweet", "primary_tweet": {"tweet_id": 691998239000756225, "tweet_text": "Verguenza, mucha  verguenza  iros  ladrones canallas todos dimision  general soy votante", "created_at": "Tue Jan 26 14:56:51 +0000 2016", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 689007557550174208, "tweet_text": "#RaroRaro El telfno. personal (673 298 ***) d #Iglesias est\u00e1 a nombre d una empresa del #GobiernoIran\u00ed @PastorRodri https://t.co/FeuHVWx1lA", "created_at": "Mon Jan 18 08:52:57 +0000 2016", "favorite_count": 45, "retweet_count": 150, "entities": {"hashtags": [{"text": "RaroRaro", "indices": [0, 9]}, {"text": "Iglesias", "indices": [46, 55]}, {"text": "GobiernoIran\u00ed", "indices": [88, 102]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PastorRodri", "name": "#SoyEspa\u00f1ol", "id": 988591153, "id_str": "988591153", "indices": [103, 115]}], "urls": [], "media": [{"id": 689007500130168832, "id_str": "689007500130168832", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CY_Yq7zWsAAXFBv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CY_Yq7zWsAAXFBv.jpg", "url": "https://t.co/FeuHVWx1lA", "display_url": "pic.twitter.com/FeuHVWx1lA", "expanded_url": "https://twitter.com/fmolinaalen/status/689007557550174208/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 453, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}}, "secondary_user": {"id": 382626315, "screen_name": "fmolinaalen", "name": "Fernando Molina Al\u00e9n", "statuses_count": 64759, "favourites_count": 13418, "followers_count": 6986, "friends_count": 3239, "listed_count": 80, "verified": false, "protected": false, "created_at": "Fri Sep 30 12:09:04 +0000 2011", "location": "Merida -Espa\u00f1a "}, "primary_tweet": {"tweet_id": 689201576053985280, "tweet_text": "@fmolinaalen @PastorRodri Vivimos el  hoy causa de dirigentes casposo ladrones corruptos  Rajoy  vete deja  yo vote  PP no te queremos", "created_at": "Mon Jan 18 21:43:55 +0000 2016", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fmolinaalen", "name": "Fernando Molina Al\u00e9n", "id": 382626315, "id_str": "382626315", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "PastorRodri", "name": "#SoyEspa\u00f1ol", "id": 988591153, "id_str": "988591153", "indices": [13, 25]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 689007557550174208, "tweet_text": "#RaroRaro El telfno. personal (673 298 ***) d #Iglesias est\u00e1 a nombre d una empresa del #GobiernoIran\u00ed @PastorRodri https://t.co/FeuHVWx1lA", "created_at": "Mon Jan 18 08:52:57 +0000 2016", "favorite_count": 45, "retweet_count": 150, "entities": {"hashtags": [{"text": "RaroRaro", "indices": [0, 9]}, {"text": "Iglesias", "indices": [46, 55]}, {"text": "GobiernoIran\u00ed", "indices": [88, 102]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PastorRodri", "name": "#SoyEspa\u00f1ol", "id": 988591153, "id_str": "988591153", "indices": [103, 115]}], "urls": [], "media": [{"id": 689007500130168832, "id_str": "689007500130168832", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CY_Yq7zWsAAXFBv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CY_Yq7zWsAAXFBv.jpg", "url": "https://t.co/FeuHVWx1lA", "display_url": "pic.twitter.com/FeuHVWx1lA", "expanded_url": "https://twitter.com/fmolinaalen/status/689007557550174208/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 453, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}}, "secondary_user": {"id": 382626315, "screen_name": "fmolinaalen", "name": "Fernando Molina Al\u00e9n", "statuses_count": 64759, "favourites_count": 13418, "followers_count": 6986, "friends_count": 3239, "listed_count": 80, "verified": false, "protected": false, "created_at": "Fri Sep 30 12:09:04 +0000 2011", "location": "Merida -Espa\u00f1a "}, "primary_tweet": {"tweet_id": 689201113497792512, "tweet_text": "@fmolinaalen @PastorRodri soy votante del PP,  no aprendemos nada e nada desprestigiar dem\u00e1s fuerzas acatemos nuevos tiempos", "created_at": "Mon Jan 18 21:42:04 +0000 2016", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fmolinaalen", "name": "Fernando Molina Al\u00e9n", "id": 382626315, "id_str": "382626315", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "PastorRodri", "name": "#SoyEspa\u00f1ol", "id": 988591153, "id_str": "988591153", "indices": [13, 25]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 678829767894896640, "tweet_text": "S\u00ed... Descubran la gran mentira de @Pablo_Iglesias_.\n\u00c9l s\u00f3lo quiere un sill\u00f3n y su paga.\n\nhttps://t.co/zaI4yjrISm https://t.co/H0DvWAatcx", "created_at": "Mon Dec 21 06:50:03 +0000 2015", "favorite_count": 13, "retweet_count": 25, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zaI4yjrISm", "expanded_url": "http://www.europapress.es/nacional/noticia-pablo-iglesias-marca-objetivo-elecciones-generales-generales-si-no-gano-igual-me-voy-20141026231501.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "indices": [90, 113]}], "media": [{"id": 678829750534676480, "id_str": "678829750534676480", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CWuwD7-WIAAYS-x.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CWuwD7-WIAAYS-x.jpg", "url": "https://t.co/H0DvWAatcx", "display_url": "pic.twitter.com/H0DvWAatcx", "expanded_url": "https://twitter.com/ammembrilla/status/678829767894896640/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 400, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 706, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1224, "resize": "fit"}}}]}}, "secondary_user": {"id": 224249551, "screen_name": "ammembrilla", "name": "Antonio M. Membrilla", "statuses_count": 80896, "favourites_count": 65167, "followers_count": 5145, "friends_count": 4835, "listed_count": 109, "verified": false, "protected": false, "created_at": "Wed Dec 08 14:44:24 +0000 2010", "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 678970144387948545, "tweet_text": "@ammembrilla @Pablo_Iglesias_ no se contruye desde arrogancia hay que hablar pactar no tenemos mayoria suerte a para espa\u00f1a", "created_at": "Mon Dec 21 16:07:51 +0000 2015", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ammembrilla", "name": "Antonio M. Membrilla", "id": 224249551, "id_str": "224249551", "indices": [0, 12]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 678854035911417856, "tweet_text": "Que nadie se confunda: solo hay un ganador estas elecciones, y es el #PartidoPopular con 123 diputados. #20D https://t.co/cNdT9b5qN0", "created_at": "Mon Dec 21 08:26:29 +0000 2015", "favorite_count": 34, "retweet_count": 57, "entities": {"hashtags": [{"text": "PartidoPopular", "indices": [69, 84]}, {"text": "20D", "indices": [104, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 678854034342731776, "id_str": "678854034342731776", "indices": [109, 132], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CWvGJcNW4AAMNgl.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CWvGJcNW4AAMNgl.png", "url": "https://t.co/cNdT9b5qN0", "display_url": "pic.twitter.com/cNdT9b5qN0", "expanded_url": "https://twitter.com/cnavarroahicart/status/678854035911417856/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 720, "h": 307, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 307, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 290, "resize": "fit"}}}]}}, "secondary_user": {"id": 274076561, "screen_name": "cnavarroahicart", "name": "Carlos Navarro", "statuses_count": 63821, "favourites_count": 12421, "followers_count": 4698, "friends_count": 1413, "listed_count": 56, "verified": false, "protected": false, "created_at": "Tue Mar 29 17:46:53 +0000 2011", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 678969425639403520, "tweet_text": "@cnavarroahicart Cambios  cambio dialogo  oir a la gente os vote oir  joder oir", "created_at": "Mon Dec 21 16:05:00 +0000 2015", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cnavarroahicart", "name": "Carlos Navarro", "id": 274076561, "id_str": "274076561", "indices": [0, 16]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 678854035911417856, "tweet_text": "Que nadie se confunda: solo hay un ganador estas elecciones, y es el #PartidoPopular con 123 diputados. #20D https://t.co/cNdT9b5qN0", "created_at": "Mon Dec 21 08:26:29 +0000 2015", "favorite_count": 34, "retweet_count": 57, "entities": {"hashtags": [{"text": "PartidoPopular", "indices": [69, 84]}, {"text": "20D", "indices": [104, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 678854034342731776, "id_str": "678854034342731776", "indices": [109, 132], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CWvGJcNW4AAMNgl.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CWvGJcNW4AAMNgl.png", "url": "https://t.co/cNdT9b5qN0", "display_url": "pic.twitter.com/cNdT9b5qN0", "expanded_url": "https://twitter.com/cnavarroahicart/status/678854035911417856/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 720, "h": 307, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 307, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 290, "resize": "fit"}}}]}}, "secondary_user": {"id": 274076561, "screen_name": "cnavarroahicart", "name": "Carlos Navarro", "statuses_count": 63821, "favourites_count": 12421, "followers_count": 4698, "friends_count": 1413, "listed_count": 56, "verified": false, "protected": false, "created_at": "Tue Mar 29 17:46:53 +0000 2011", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 678969187889496064, "tweet_text": "@cnavarroahicart si espa\u00f1a y no la estupides del PP  y soy votantedejar la arrogancia", "created_at": "Mon Dec 21 16:04:03 +0000 2015", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cnavarroahicart", "name": "Carlos Navarro", "id": 274076561, "id_str": "274076561", "indices": [0, 16]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 641616557886558208, "tweet_text": "\"Me siento orgullosa de ser espa\u00f1ola y pertenecer a una naci\u00f3n donde la solidaridad corre por nuestras venas\" http://t.co/a7VMxpgOOn", "created_at": "Wed Sep 09 14:18:02 +0000 2015", "favorite_count": 51, "retweet_count": 102, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 641616556628115456, "id_str": "641616556628115456", "indices": [110, 132], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COd629vUAAAkGVH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COd629vUAAAkGVH.jpg", "url": "http://t.co/a7VMxpgOOn", "display_url": "pic.twitter.com/a7VMxpgOOn", "expanded_url": "https://twitter.com/NNGG_Es/status/641616557886558208/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 960, "h": 643, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 643, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 455, "resize": "fit"}}}]}}, "secondary_user": {"id": 109286281, "screen_name": "NNGG_Es", "name": "NNGG Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "statuses_count": 31038, "favourites_count": 5108, "followers_count": 28782, "friends_count": 2036, "listed_count": 340, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Thu Jan 28 15:16:45 +0000 2010", "location": "Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 641739705831309312, "tweet_text": "@NNGG_Es  yo  tambien, sin exagerar no es por polit  ladrones  soy votante del pp y haora de ciudanos", "created_at": "Wed Sep 09 22:27:23 +0000 2015", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NNGG_Es", "name": "NNGG Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 109286281, "id_str": "109286281", "indices": [0, 8]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 630685372738109440, "tweet_text": "Arenas: \"La bandera de Espa\u00f1a es de todos, pero un d\u00eda vemos que el PSC apoya la independencia o el federalismo asim\u00e9trico\" #JuntosESPosible", "created_at": "Mon Aug 10 10:21:25 +0000 2015", "favorite_count": 21, "retweet_count": 61, "entities": {"hashtags": [{"text": "JuntosESPosible", "indices": [124, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}}, "secondary_user": {"id": 20509689, "screen_name": "populares", "name": "Partido Popular", "statuses_count": 93309, "favourites_count": 42832, "followers_count": 797885, "friends_count": 4510, "listed_count": 4775, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 631486885756575744, "tweet_text": "@PPopular no se quien  y cuantos asesores  ten\u00e9is, est\u00e1is de espaldas votante, a la realidad, me da mucha  verg\u00fcenza  soy votante del PP", "created_at": "Wed Aug 12 15:26:20 +0000 2015", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PPopular", "name": "Partido Popular", "id": 1100424245132300288, "id_str": "1100424245132300288", "indices": [0, 9]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 630685372738109440, "tweet_text": "Arenas: \"La bandera de Espa\u00f1a es de todos, pero un d\u00eda vemos que el PSC apoya la independencia o el federalismo asim\u00e9trico\" #JuntosESPosible", "created_at": "Mon Aug 10 10:21:25 +0000 2015", "favorite_count": 21, "retweet_count": 61, "entities": {"hashtags": [{"text": "JuntosESPosible", "indices": [124, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}}, "secondary_user": {"id": 20509689, "screen_name": "populares", "name": "Partido Popular", "statuses_count": 93309, "favourites_count": 42832, "followers_count": 797885, "friends_count": 4510, "listed_count": 4775, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 631486328132214784, "tweet_text": "@PPopular No aprendemos con la de corruptos, haora hablando con  rato,  mi  voto  no puede ser  para el PP  asi que  votare a ciudanos", "created_at": "Wed Aug 12 15:24:07 +0000 2015", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PPopular", "name": "Partido Popular", "id": 1100424245132300288, "id_str": "1100424245132300288", "indices": [0, 9]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 630685372738109440, "tweet_text": "Arenas: \"La bandera de Espa\u00f1a es de todos, pero un d\u00eda vemos que el PSC apoya la independencia o el federalismo asim\u00e9trico\" #JuntosESPosible", "created_at": "Mon Aug 10 10:21:25 +0000 2015", "favorite_count": 21, "retweet_count": 61, "entities": {"hashtags": [{"text": "JuntosESPosible", "indices": [124, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}}, "secondary_user": {"id": 20509689, "screen_name": "populares", "name": "Partido Popular", "statuses_count": 93309, "favourites_count": 42832, "followers_count": 797885, "friends_count": 4510, "listed_count": 4775, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 631485957318029312, "tweet_text": "@PPopular soy votante estaba decidido a volver a votar a pp, no sepuede ser mas in\u00fatil, subnormales, perderemos las eleciones culpa dirigt", "created_at": "Wed Aug 12 15:22:39 +0000 2015", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PPopular", "name": "Partido Popular", "id": 1100424245132300288, "id_str": "1100424245132300288", "indices": [0, 9]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 425677448773005312, "tweet_text": "Espa\u00f1a alcanza cifras r\u00e9cord al superar los 60 millones de turistas en 2013 #enlabuenadirecci\u00f3n http://t.co/DbMAUgwv9U", "created_at": "Tue Jan 21 17:13:07 +0000 2014", "favorite_count": 20, "retweet_count": 49, "entities": {"hashtags": [{"text": "enlabuenadirecci\u00f3n", "indices": [76, 95]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/DbMAUgwv9U", "expanded_url": "http://www.enlabuenadireccion.es/2014/01/espana-alcanza-cifras-record-al-superar-los-60-millones-de-turistas-en-2013/", "display_url": "enlabuenadireccion.es/2014/01/espana\u2026", "indices": [96, 118]}]}}, "secondary_user": {"id": 20509689, "screen_name": "populares", "name": "Partido Popular", "statuses_count": 93309, "favourites_count": 42832, "followers_count": 797885, "friends_count": 4510, "listed_count": 4775, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 426722446658392064, "tweet_text": "@PPopular Fui votante del PP ante tanto miserable como ustedes  nunca mas", "created_at": "Fri Jan 24 14:25:34 +0000 2014", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PPopular", "name": "Partido Popular", "id": 1100424245132300288, "id_str": "1100424245132300288", "indices": [0, 9]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 425583102933495808, "tweet_text": ".@gonzalezpons en @cope_es: \"Espa\u00f1a ha demostrado que es invencible ante las crisis\" http://t.co/yaizoAsWj6", "created_at": "Tue Jan 21 10:58:13 +0000 2014", "favorite_count": 11, "retweet_count": 48, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gonzalezpons", "name": "Gonz\u00e1lez Pons", "id": 106231214, "id_str": "106231214", "indices": [1, 14]}], "urls": [{"url": "http://t.co/yaizoAsWj6", "expanded_url": "http://www.pp.es/actualidad-noticia/espana-ha-demostrado-que-es-invencible-crisis_8929.html", "display_url": "pp.es/actualidad-not\u2026", "indices": [85, 107]}]}}, "secondary_user": {"id": 20509689, "screen_name": "populares", "name": "Partido Popular", "statuses_count": 93309, "favourites_count": 42832, "followers_count": 797885, "friends_count": 4510, "listed_count": 4775, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 426722125571837952, "tweet_text": "@PPopular @gonzalezpons @cope_es yo os he  votado no se puede ser mas  sinico miserable PP y politicos canallas", "created_at": "Fri Jan 24 14:24:17 +0000 2014", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PPopular", "name": "Partido Popular", "id": 1100424245132300288, "id_str": "1100424245132300288", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "gonzalezpons", "name": "Gonz\u00e1lez Pons", "id": 106231214, "id_str": "106231214", "indices": [10, 23]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 407862632113131520, "tweet_text": "La nueva Ley General de Discapacidad supone un paso hacia la igualdad real y efectiva. M\u00e1s informaci\u00f3n: http://t.co/Rx4nDqfQnz", "created_at": "Tue Dec 03 13:23:23 +0000 2013", "favorite_count": 5, "retweet_count": 24, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/Rx4nDqfQnz", "expanded_url": "http://bit.ly/1k5H36g", "display_url": "bit.ly/1k5H36g", "indices": [104, 126]}]}}, "secondary_user": {"id": 20509689, "screen_name": "populares", "name": "Partido Popular", "statuses_count": 93309, "favourites_count": 42832, "followers_count": 797885, "friends_count": 4510, "listed_count": 4775, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 408630153598603264, "tweet_text": "@PPopular Discapacida son lideres PP, corruptos,mentirosos,traidores en la carcel deberias estar.", "created_at": "Thu Dec 05 16:13:15 +0000 2013", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PPopular", "name": "Partido Popular", "id": 1100424245132300288, "id_str": "1100424245132300288", "indices": [0, 9]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 403866290718130176, "tweet_text": "#Cmin Comienza la rueda de prensa de la vicepresidenta del Gobierno. En directo en http://t.co/N5jpwW1Tou", "created_at": "Fri Nov 22 12:43:21 +0000 2013", "favorite_count": 0, "retweet_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "Cmin", "indices": [0, 5]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/N5jpwW1Tou", "expanded_url": "http://www.lamoncloa.gob.es/Multimedia/Directos/Senal_CMin", "display_url": "lamoncloa.gob.es/Multimedia/Dir\u2026", "indices": [83, 105]}]}}, "secondary_user": {"id": 58417540, "screen_name": "desdelamoncloa", "name": "La Moncloa", "statuses_count": 40951, "favourites_count": 979, "followers_count": 726438, "friends_count": 183, "listed_count": 6236, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Mon Jul 20 07:32:11 +0000 2009", "location": "Madrid (Spain)"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 405989047878684672, "tweet_text": "@desdelamoncloa   os  vote corruptos, traidores, miserables sentados en tornos oro canallas, ya buscareis  el voto, miserables", "created_at": "Thu Nov 28 09:18:26 +0000 2013", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "desdelamoncloa", "name": "La Moncloa", "id": 58417540, "id_str": "58417540", "indices": [0, 15]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 404527324554870784, "tweet_text": "Dos a\u00f1os de Gobierno de Rajoy, en un blog http://t.co/1gSzFF3RJ6", "created_at": "Sun Nov 24 08:30:04 +0000 2013", "favorite_count": 11, "retweet_count": 31, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/1gSzFF3RJ6", "expanded_url": "http://w.abc.es/086j3l", "display_url": "w.abc.es/086j3l", "indices": [42, 64]}]}}, "secondary_user": {"id": 19923515, "screen_name": "abc_es", "name": "ABC.es", "statuses_count": 421352, "favourites_count": 1053, "followers_count": 1980191, "friends_count": 14924, "listed_count": 17536, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Mon Feb 02 19:10:35 +0000 2009", "location": "Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 405988075660005376, "tweet_text": "@abc_es  vote al  PP canallas miserables ya vendreis  pedir  voto canallas traidores", "created_at": "Thu Nov 28 09:14:34 +0000 2013", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "abc_es", "name": "ABC.es", "id": 19923515, "id_str": "19923515", "indices": [0, 7]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 405292730890199040, "tweet_text": ".@marianorajoy: \"Se ha pedido mucho a los espa\u00f1oles, pero el tiempo se lo va a devolver con creces\" http://t.co/YBb1J11uwh", "created_at": "Tue Nov 26 11:11:31 +0000 2013", "favorite_count": 2, "retweet_count": 32, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marianorajoy", "name": "Mariano Rajoy Brey", "id": 343447873, "id_str": "343447873", "indices": [1, 14]}], "urls": [{"url": "http://t.co/YBb1J11uwh", "expanded_url": "http://www.pp.es/actualidad-noticia/se-ha-pedido-mucho-espanoles-pero-tiempo-se-lo-va-devolver-creces_8765.html", "display_url": "pp.es/actualidad-not\u2026", "indices": [100, 122]}]}}, "secondary_user": {"id": 20509689, "screen_name": "populares", "name": "Partido Popular", "statuses_count": 93309, "favourites_count": 42832, "followers_count": 797885, "friends_count": 4510, "listed_count": 4775, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 405987615335141376, "tweet_text": "@PPopular @marianorajoy  soy fui votante PP miserable  traidor  canalla  devolver con creces", "created_at": "Thu Nov 28 09:12:45 +0000 2013", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PPopular", "name": "Partido Popular", "id": 1100424245132300288, "id_str": "1100424245132300288", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "marianorajoy", "name": "Mariano Rajoy Brey", "id": 343447873, "id_str": "343447873", "indices": [10, 23]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 405295585823305728, "tweet_text": "En el Senado, en el debate sobre el Proyecto de Ley de Racionalizaci\u00f3n y Sostenibilidad de la Administraci\u00f3n Local. http://t.co/YDYUcdciiX", "created_at": "Tue Nov 26 11:22:52 +0000 2013", "favorite_count": 2, "retweet_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 405295585638768640, "id_str": "405295585638768640", "indices": [116, 138], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BZ_mMBMIYAA3DuP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BZ_mMBMIYAA3DuP.jpg", "url": "http://t.co/YDYUcdciiX", "display_url": "pic.twitter.com/YDYUcdciiX", "expanded_url": "https://twitter.com/salvavictoria/status/405295585823305728/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}}, "secondary_user": {"id": 260706804, "screen_name": "salvavictoria", "name": "Salvador Victoria", "statuses_count": 28932, "favourites_count": 11261, "followers_count": 8443, "friends_count": 1752, "listed_count": 202, "verified": false, "protected": false, "created_at": "Fri Mar 04 12:33:36 +0000 2011", "location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 405986382767595521, "tweet_text": "@salvavictoria soy  votante sois  inmorales miserables traidores", "created_at": "Thu Nov 28 09:07:51 +0000 2013", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "salvavictoria", "name": "Salvador Victoria", "id": 260706804, "id_str": "260706804", "indices": [0, 14]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 401777649191628801, "tweet_text": "El epicentro de corrupci\u00f3n socialista con los ERE estaba en los Consejos de Gobierno de la Junta de Andaluc\u00eda http://t.co/dnezu1QJbu", "created_at": "Sat Nov 16 18:23:50 +0000 2013", "favorite_count": 4, "retweet_count": 17, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/dnezu1QJbu", "expanded_url": "http://www.abcdesevilla.es/andalucia/20131116/sevi-comparecencia-susa-diaz-casoere-201311161429.html", "display_url": "abcdesevilla.es/andalucia/2013\u2026", "indices": [110, 132]}]}}, "secondary_user": {"id": 149064381, "screen_name": "ppandaluz", "name": "PP Andaluz", "statuses_count": 62825, "favourites_count": 16398, "followers_count": 45488, "friends_count": 7592, "listed_count": 500, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Fri May 28 09:33:47 +0000 2010", "location": "Andaluc\u00eda"}, "primary_tweet": {"tweet_id": 403901251852566529, "tweet_text": "@ppandaluz Si son unos corruptos estos Socialistas y los PP aun mas y mienten  ya me pedireis el voto", "created_at": "Fri Nov 22 15:02:17 +0000 2013", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ppandaluz", "name": "PP Andaluz", "id": 149064381, "id_str": "149064381", "indices": [0, 10]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "reply", "secondary_tweet": {"tweet_id": 296558386777055232, "tweet_text": "Durante la sesi\u00f3n de control al Gobierno en el Pleno extraordinario del @Congreso_Es http://t.co/hiDNX3qB", "created_at": "Wed Jan 30 10:00:04 +0000 2013", "favorite_count": 8, "retweet_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Congreso_Es", "name": "Congreso", "id": 44091448, "id_str": "44091448", "indices": [72, 84]}], "urls": [], "media": [{"id": 296558386785443840, "id_str": "296558386785443840", "indices": [85, 105], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BB2WSBOCYAARd6D.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BB2WSBOCYAARd6D.jpg", "url": "http://t.co/hiDNX3qB", "display_url": "pic.twitter.com/hiDNX3qB", "expanded_url": "https://twitter.com/marianorajoy/status/296558386777055232/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}}]}}, "secondary_user": {"id": 343447873, "screen_name": "marianorajoy", "name": "Mariano Rajoy Brey", "statuses_count": 24846, "favourites_count": 17349, "followers_count": 1599747, "friends_count": 13561, "listed_count": 8293, "verified": true, "protected": false, "created_at": "Wed Jul 27 15:59:22 +0000 2011", "location": ""}, "primary_tweet": {"tweet_id": 299594399732625408, "tweet_text": "@marianorajoy @Congreso_Es", "created_at": "Thu Feb 07 19:04:05 +0000 2013", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marianorajoy", "name": "Mariano Rajoy Brey", "id": 343447873, "id_str": "343447873", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "Congreso_Es", "name": "Congreso", "id": 44091448, "id_str": "44091448", "indices": [14, 26]}], "urls": []}}}
{"tweet_type": "source_tweet", "primary_tweet": {"tweet_id": 292577511349555200, "tweet_text": "Cospedal y las cuentas suizas: \u201c\u00bfA que yo habr\u00eda tenido que dimitir?\u201d http://t.co/0sY2sFjn", "created_at": "Sat Jan 19 10:21:29 +0000 2013", "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/0sY2sFjn", "expanded_url": "http://politica.elpais.com/politica/2013/01/16/actualidad/1358367043_435993.html", "display_url": "politica.elpais.com/politica/2013/\u2026", "indices": [70, 90]}]}}}
